敵進我退,保留實力

敵進我退 保留實力 佢地勢咁好,暫時再硬碰唔明智 ,搵地方休息下先,冷靜諗下計先